樓價今年係咪都會升20%

咁出年係咪都升20%,咁後年呢？

升條撚咩，香港都變腥港啦，深圳發展快咁多，中國好快放棄香港

睇嚟大歪區十年八年內會放寬過關手續，窮撚香港人向北移住大屋

升升升

最少50%

而家租金同樓價只會愈升愈顛。
買唔起樓既人要比貴租，貴租比唔起既就等訓街。

香港就黎開始要集體訓街

1000%

有习种皇帝有排升啦

跌50%

快買
唔係升到你想像唔到

我話妳聽我住個到10年升左4倍，
升20%唔算多。唔好講到好出奇呀咁

btw我認為今年升5%

10年就4倍，30年就64倍，600萬樓變3億6千萬，發達好機會

尋晚tvb話放租收入得番1.8%

香港也應該搞一次共產 資產土地平均分配

d錢會扁值架天才 個時譚仔18數碗ja

真係好好笑, 口裏就反共, 但個心又嚮往果一套

根本貴到租唔到
大把人轉去工廈

大單位先低回報
細單位維持3%左右

今年度再升20% 將會我返極少樓做到80%按揭

好快會聽到身邊有同事講，你住邊？我住珠海

咁珠海樓一定有得升
襯而家平平地而家入定幾間珠海樓有冇得諗？

支持